姓WONG、4月22生日既入一入黎

話説我係HK EXPRESS買左張NTR去HKG既機票。
但我打錯名打左做WONG KA，過左三隻字冇得改淨係可以退税
如果咁有緣同日生日，你可以改三隻字就岩名而你又想要張機票我收返500比張機票你

4月22生日留明 不過唔係姓Wong

7.7

我中學女神中曬

唔比改姓

比佢但佢唔會同你去

9.9

唔係喎

我可以比料你問佢

除咗佢

仲有一個朋友一樣
不過是男

如果你想留個tg 傾

NTR邊撚度黎

不如你直接問佢

NRTsor

唔記得左講
張機票原本係8月7 20:40-8月8 0035
先生黎，有25kg行李，冇野食冇保險

女神大人冇聯絡幫唔到你

兄弟就幫你問緊

HK express 重要比番$500你自己揀時間日期唔好？

好啊，唔該哂你
女神唔洗啦，佢用唔到

女神問唔到啦

我係連入伍資格都冇既可憐蟲

我朋友有興趣
請留低聯絡方法

你中意啦

我都係金牛

推